我的平淡生命再沒有宗旨

再堅持什麼 對未來沒有好處

係唔係傅珮嘉唱錯
所以冇咗依兩句?

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)